【非GAY】終於知道PD✘101個 ✘ 點解...

✘ = 10 = 1 / 0 = 1 0 都得 = GAY = 大✘爆

射爆！！！

廁媽！廁廁媽！！
哈廁！哈廁媽！！！

彬彬！

以為x=

想進入你的x...

You did me very well...

✊🏼